# Module translations.
# Copyright (C) 2026 Poweradmin Development Team
# This file is distributed under the same license as the Poweradmin package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Poweradmin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: edmondas@girkantas.lt\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-16 12:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-16 12:26+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:171
msgid "$ORIGIN and $TTL directives"
msgstr "$ORIGIN 和 $TTL 指令"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:216
msgid "A zone with this name already exists."
msgstr "此名称的区域已存在。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:112
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:170
msgid "Cloudflare zone exports"
msgstr "Cloudflare 区域导出"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:109
msgid "Confirm import"
msgstr "确认导入"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:68
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:30
msgid "Edit zone"
msgstr "编辑区域"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:222
msgid "Failed to create zone."
msgstr "创建区域失败。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:228
msgid "Failed to retrieve created zone."
msgstr "获取已创建的区域失败。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:101
msgid "File size exceeds the maximum allowed size of %s."
msgstr "文件大小超过最大允许大小 %s。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:58
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:3
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:173
msgid "IDN domain names"
msgstr "IDN 域名"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:42
msgid "Import Preview"
msgstr "导入预览"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:13
msgid "Import Results"
msgstr "导入结果"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:124
msgid "Import Zone File"
msgstr "导入区域文件"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:33
msgid "Import another zone"
msgstr "导入另一个区域"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:19
msgid "Import completed successfully."
msgstr "导入成功完成。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:175
msgid "Import session expired. Please upload the file again."
msgstr "导入会话已过期。请重新上传文件。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:48
msgid "Invalid zone ID."
msgstr "无效的区域 ID。"

msgid "Master"
msgstr "主服务器"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:172
msgid "Multi-line records"
msgstr "多行记录"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:66
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Native"
msgstr "本地"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:116
msgid "No valid records found in the uploaded file."
msgstr "上传的文件中未找到有效记录。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:95
msgid "Please select a valid zone file to upload."
msgstr "请选择有效的区域文件进行上传。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:70
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:133
msgid "Standard BIND zone file format. Max size:"
msgstr "标准 BIND 区域文件格式。最大大小："

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:169
msgid "Standard BIND zone files"
msgstr "标准 BIND 区域文件"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:165
msgid "Supported formats"
msgstr "支持的格式"

msgid "Success:"
msgstr "成功:"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:69
msgid "TTL"
msgstr "TTL"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:107
msgid "The uploaded file is empty or could not be read."
msgstr "上传的文件为空或无法读取。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:67
msgid "There is no zone with this ID."
msgstr "不存在此 ID 的区域。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:79
msgid "This zone does not have any records to export."
msgstr "此区域没有可导出的记录。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:4
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:67
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:155
msgid "Upload and preview"
msgstr "上传并预览"

msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:48
msgid "Warnings:"
msgstr "警告："

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:56
#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:67
msgid "You do not have permission to add zones."
msgstr "您没有添加区域的权限。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:59
msgid "You do not have permission to export this zone."
msgstr "您没有导出此区域的权限。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:42
msgid "You need to be logged in to export zone data."
msgstr "您需要登录才能导出区域数据。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:5
msgid "Zone Import"
msgstr "区域导入"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:131
msgid "Zone file"
msgstr "区域文件"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:95
msgid "Zone name"
msgstr "区域名称"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:211
msgid "Zone name is required."
msgstr "区域名称为必填项。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:99
msgid "Zone type"
msgstr "区域类型"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:59
msgid "Zone:"
msgstr "区域："

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:43
msgid "records"
msgstr "条记录"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:26
msgid "records failed."
msgstr "条记录失败。"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:25
msgid "records imported,"
msgstr "条记录已导入，"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:20
msgid "records imported."
msgstr "条记录已导入。"

